做返朋友好無？我唔想你做我最熟識既陌生人。

點解你咁對我我都放唔低你㗎，差唔多半年啦，我日日都好掛住你呀！識左咁多個男仔朋友，都係得你可以比到個種感覺我。一見到你我就諗返起我地之前一齊經歷既野，一齊溫書，一齊做paper，我唔開心個陣得你會陪住我支持我，你真係好錫我，雖然你做左啲衰野傷害左我，但我個心仲係好掛住你呀。我唔嬲你啦，諗返起我都知你在意我先咁做姐 不如我地返返去以前，好無？我唔想你做我最熟識既陌生人，我真係好想搵返你。

咁係因為你未識到我ja

流水很清楚惜花這個責任
真的身份不過送運

放低擺啦 退一萬步黎講你地只係普通朋友

我個心入面存在既人應該得佢一個咋

明明我嬲緊佢，但係又放唔低佢，訓覺都會夢見佢，點解放低一個人咁難㗎

朋友 你試過將我營救
朋友 你試過把我批鬥

我都差唔多用咗兩年去放低 到宜家都仲未完全放低曬 有時同fd講起個心都會好像有根刺咁 成個人即刻down曬

i know that feel
分左都3年 呢一世應該得佢比倒呢種感覺我

我諗我呢世都放唔低佢

你唔搵返佢？

我同佢係分完復合再分 都好難第3次啦

後來 終於在眼淚中明白 有些人 一旦錯過就不再

有無一齊傾過？

我係咪要比返次機會佢，我驚唔搵嘅話我以後都無機會見返佢

記得個日係大家隔住個電話一齊喊住講分手 之後我畢業禮佢有黎 都叫有見過

我覺得要睇分手原因係咩先好諗復合
但你要預再分係痛不欲生

有啲人話經歷左失去再起返一齊會更加珍惜返對方 我又好驚再一次有失去佢既感覺

咩事分手 不過我經歷過 都唔係好贊成人復合

好多野積積埋埋，有時佢唔對我坦白，比唔到安全感我

佢其實真係一個好好既男仔黎，好想搵返佢

來年陌生的是昨日最親的某某

咁我都差唔多 其實都唔係有第3者/出軌
睇你有冇信心就倒佢(唔好expect佢一定會改之前唔夾既野)
我係失敗例子

有些人 在心底從來沒忘記

呢句歌詞

等我代替佢啦

佢比我既感覺好唔同

我覺得就咁失去佢真係好可惜同埋好後悔

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時

你地都有無一個住左係你心入面既人，覺得呢世都放唔低佢

發夢又夢見佢啦

唔想醒

做得返朋友
點都好過見面面阻阻，又或者以後都再見唔到

你主動原諒搵返左佢？

係咪會更加close?

我分左手一個星期
我明

仲有無彎轉呀

閉眼雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

唔知
我心入面覺得似無
好絕望

試下搵返佢傾下

搵了 無用

係LZ你講分手？
點解唔搵返佢

原本同佢結婚生仔係人生目標
而家咩都無喇

Yes 。
驚又再一次失去佢

有咩好驚 分又係你講
佢係愛你既都係佢驚冇左你
我個ex又係驚去唔返以前咁
係愛的就勇敢去愛

好矛盾呀，又嬲又掛住佢，唔知自己想點

無左佢陪真係好唔知點咁

想錯過後悔先醒？
嬲咪同佢一齊先再嬲

分左幾耐？

差唔多半年

好煩惱

佢有女朋友未

未

其實我都想做得返
佢依家憎到我死

我都想有被珍惜嘅感覺 依加女朋友對自己不理不睬唔知可以點

你唔係同佢做得返朋友咩

我好掛住個左感覺

你有無同佢傾？

如果啫
依家未就係係到面阻阻囉

不過都唔會挽回到
佢應該唔會願諒我

傾過 淨係應我淡左

完全睇唔透佢咩諗法

試下搵佢say sorry 解釋返成件事

拍左幾耐？可能過左熱戀期

見到樓主開po以為係佢

有
同你一樣都分左半年幾喇
可能大部分都放低左
依然都係會好掛住佢想佢過得好

錯既係我 俾著其他人都唔會願諒到
我都知大家傷大家好多
可能時間過左會好D掛

咁你呢 你都要舒發下架
你又有咩原因啊

姐係仲未放低哂

佢都係傷害左我
唔知原唔原諒佢好

錯喺邊

當初佢做錯咩你嬲咁耐

講大話

想問下
如果佢話你一直冇愛佢 再話你有第二個
你會嬲佢幾耐

係咪一世 因為果個佢係我黎

你點解覺得佢無愛過你

可能要走既人點都留唔住，順其自然仲舒服

完了吧 如無意外

有段時期佢對我好冷漠
我好冇安全感 加上有外來壓力同情緒
就亂講野

俾個機會 或者佢都想呢

我始終覺得比左機會佢都好快玩完，所以不如收手

你唔同佢傾下睇佢咩諗法先
未來的野你都唔知點可以斷定任何野

如果佢係愛你，佢會明你講既時候只係一時意氣

希望啦 都講到咁難聽 我都覺得過份得濟

個刻佢係會比較失望既，因為你感覺唔到佢對你既愛

你好似冇講佢講咩大話 係咪關第三者
我咁都講得出口我聽到都傷心死

Ｉ know that feel

同其他異性出街無同我講，個陣對佢比較失望

咁又衰左啲 如果唔發現有機會派帽
佢最後有冇同個女仔一齊？ 冇既話可能普通朋友

無呀，但佢成日都異性玩，唔多唔少都會唔開心

都係安全感惹的禍
你分手有冇同佢當面講過 男仔係比較冇情感sense

有呀，始終差左份安全感

就黎精神分裂，有時好嬲好憎佢，有時又好掛住佢，完全唔知自己想點，比佢搞到我咩都無精神做

佢呢一年都冇女朋友算唔算俾到你

好小事姐 又冇做啲對唔住你的野

一陣一齊返佢又去成日同異性玩咁點

唔知呀，可能我太小氣

為何舊知己在昨日變不到老友

放手 放開所有 彼此更自由

原來暫時共你沒緣份
來年先會變得更合襯